-----------------
RESULT
-----------------
Total score is: 2.0 out of 10
-----------------
SUMMARY
-----------------

Q1. Primitive variables are stored on Stack.
A. True
B. False
Single Choice Question
Correct answer: A. Your answer: C
0/1 points earned.

Q2. What is the size of int variable?
A. 8 bit
B. 16 bit
C. 32 bit
D. 64 bit
Single Choice Question
Correct answer: C. Your answer: C
1/1 points earned.

Q3. What is the default value of int variable?
A. 0
B. 0.0
C. null
D. not defined
Single Choice Question
Correct answer: A. Your answer: C
0/1 points earned.

Q4. Which of the following is true about protected access modifier?
A. Variables, methods and constructors which are declared protected can be accessed by any class
B. Variables, methods and constructors which are declared protected can be accessed by any class lying in same package
C. Variables, methods and constructors which are declared protected in the superclass can be accessed only by its child class
D. None of the above
Single Choice Question
Correct answer: B. Your answer: C
0/1 points earned.

Q5. What is an Interface?
A. An interface is a collection of abstract methods
B. Interface is an abstract class
C. Interface is a concrete class
D. None of the above
Single Choice Question
Correct answer: C. Your answer: C
1/1 points earned.

Q6. What is JIT compiler?
A. Jit improves the runtime performance of computer programs based on bytecode
B. JIT is an application development framework
C. JIT is an implementations of the Java Virtual Machine which executes Java programs
D. None of the above
Single Choice Question
Correct answer: A. Your answer: C
0/1 points earned.

Q7. What is NullPointerException?
A. A <NullPointerException> is thrown when calling the instance method of a null object or modifying/accessing field of a null object
B. A <NullPointerException> is thrown when object is set as null
C. A <NullPointerException> is thrown when object property is set as null
D. None of the above
Single Choice Question
Correct answer: A. Your answer: C
0/1 points earned.

Q8. What is a transient variable?
A. A transient variable is a variable which is serialized during Serialization
B. A transient variable is a variable that may not be serialized during Serialization
C. A transient variable is a variable which is to be marked as serializable
D. None of the above
Single Choice Question
Correct answer: B. Your answer: C
0/1 points earned.

Q9. Under what conditions is an object's finalize() method invoked by the garbage collector?
A. When it detects that the object has become unreachable
B. As soon as object is set as null
C. At fixed intervalm it checks for null value
D. None of the above
Single Choice Question
Correct answer: A. Your answer: C
0/1 points earned.

Q10. What is currentThread()?
A. It is a Thread public static method used to obtain a reference to the current thread
B. It is a thread's instance method used to get thread count
C. It is a object's public static method used obtain a reference to the current thread
D. It is a object's instance method used to get thread count
Single Choice Question
Correct answer: A. Your answer: C
0/1 points earned.
